我術數C，為支持同鼓勵醫護界罷工，明日大年初一會。。。

我術數C，為支持同鼓勵醫護界罷工，

明日大年初一會由天水圍跑去荃灣，如身體支持到甚至跑到九龍。

YOU NEVER ALONE

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

咁術數A呢？

go!

支持樓主

加油巴打！

跑出天水圍

到藍地

已經累到死狗咁

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

推

我平時都係跑10k
今日可能講緊跑3~40k

大家要支持我同埋支持醫護罷工

巴打加油

加油

push

入屯門新墟
要補給下水同糖分喇
早餐都未食

仲有20k

LM

出發往黃金海岸

咩app黎

runkeeper

thanks
加油

繼續支持巴打

跑左2個鐘先12k
仲有3~4小時要跑

加油 濕氣咁高跑步都幾辛苦

支持樓主
加油！！！！！！

今日天氣叫好爽喎

腳踝已經痛緊

太痛，半路休息緊

我真係痴撚左線

再前尐就轉車站啦，再跑多陣就深井，好快就荃灣

因為腳踝太痛既關係未來的路程可能只有行，跑唔到

但一定會死到去荃灣既

支持

加油啊巴打

深井

腳踝已經唔痛
依家係肌肉痛

深井比我想像中多建築物

都幾震憾
身親係下面

最後2k

犀利！